# Медучреждение

![](../pictures/Медучреждение/Медучреждение.JPG)

Вкладка "Медучреждение" содержит следующие настройки:

#### Постоянная часть логина пациентов

![](../pictures/Медучреждение/Постоянная часть логина пациентов.JPG)

Если поле “Постоянная часть логина пациентов” заполнено, то при регистрации пациента к его логину автоматически будет добавляться указанный здесь суффикс.

#### Генерировать логин для новых пациентов автоматически

![](../pictures/Медучреждение/Генерировать логин для новых пациентов автоматически.JPG)

Если отмечена настройка генерации логина, то при добавлении нового пациента логин будет присваиваться автоматически. При этом суффикс медучреждения добавлен не будет.